{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155632?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아늑펜션(신축,감성펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットを同伴できるスペースとペットを入室させることができないスペースがあります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWi-Fiをご提供しております。 客室の内部は禁煙区域であり、喫煙時には罰金100,000ウォンが課されます。 バーベキュー場は炭火バーベキューと電気グリルがあり、バーベキューは客室の前でできます。 駐車も可能です。 ペンションで感性インディアンテントと2階ヒーリング憩いの場テラスもご利用いただけます。 また、ウェルカム ミネラルウォーターやスメグ電気ポット、スメグトースター機、スロートッパーなども提供されます。 アメニティとしては、ブルートゥーススピーカー、ワイングラス、ネスプレッソコーヒーマシンもご用意しております。 最後にペンションではネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けるスペースはありますか？",
            "answer": "ペンションにはペットを同伴できるスペースとペットを入室できないスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いによるキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWi-Fiをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室の内部は禁煙区域であり、喫煙時には罰金100,000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューと電気グリルがあり、バーベキューは客室の前でできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションで感性インディアンテントと2階ヒーリング憩いの場テラスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメニティとして何が提供されますか？",
            "answer": "ウェルカム ミネラルウォーターやスメグ電気ポット、スメグトースター機、スロートッパーなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別なアメニティはありますか？",
            "answer": "ブルートゥーススピーカーやワイングラス、ネスプレッソコーヒーマシンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 786
    }
}